真正既攬炒並唔只係拖低經濟

而係破壞香港成個本身既特殊制度

呢家大家只係單純地拖低個成果，但小弟認為：

你一日唔破壞埋個自由制度，中共都可以搵人嚟填滿個殼。

佢地跟本唔care班香港人，只係care香港呢撻地同跟住佢既制度。
無咗香港呢十幾年既自由制度，先至係真正既一國一制。